一盤散沙

散啦！無撚謂。
要衝時候唔衝，散哂先來衝。
重要衝完，又要救。
救左又想衝，我係黑警都笑啦

等民陣再搞活動啦
勇武派係無組織力。

點解重唔散，俾前後包，有火機係身掉左佢呀。